我女朋友話唔會再剃腳毛

佢出街只係好普通t恤短褲
但佢一著短褲出街就引左勁多男人望佢對腳或者全身打量
令到佢個心好唔舒服
有一日佢同我講
佢話剃唔剃腳毛都會比班麻甩佬望
唔剃咪比班麻甩佬中下伏囉

而家佢啲腳毛長過我啲腳毛了
點算

做翻直男啦

不是gay

試下剃jer毛

送個激光脫毛plan畀佢

圖定老母

佢無jer

真係想要圖？

佢知我嫌佢腳毛長

積下口德啦屌

55

有毛都無毛都想要

真係我女朋友隻腳黎

你扮死狗求佢剃啦
噉樣真係攞命

班麻甩佬越望佢就越唔想剃
叫佢著長褲又話熱

比錢脱

Em 好似猩猩咁如果唔剃

死基佬

唔是gay

咁啲毛又唔密 係長啲姐